其實香港d 耶能係咪已經同中共合作？

我見天主教係咁，聖公會係咁，連浸會都係咁，係咪香港啲耶能認同咗中共主人嘅地位，接受咗耶能奴隸嘅身份？

咁大陸炸教堂，活摘大陸耶能，禁止慶祝耶旦復活旦，又係點睇法？

循道係咪清泉嚟

大陸有假和尚，亦有假主教假牧師，都係共產黨員，香港嗰啲有冇入黨？

一定唔撚係，港英年代已經有共諜